(冇人理)日本議員入境香港遭拒 本港入境處指不評論個別個案

日本白井市議會議員和田健一郎稱，凌晨被拒入境香港，入境處指，不評論個別個案。曾與他聯絡的立法會議員區諾軒認為，入境處應交代拒絕他入境的理據。

香港島議員區諾軒稱：「如果是政治的原因，我認為相當可惜，因為我們過往看到很多的經驗，因為一些我們認為很荒謬的政治理由，不讓很多世界各地不同人士入境，包括台灣一些可能與民進黨有聯繫的人士。我認為是損害『一國兩制』，乃至香港作為國際城市，應要有的一個風範。我亦擔心慢慢收窄香港公民社會與國際之間交流的憂慮。」

取消香港關係法:「不評論個別事件」

唔好畀我講中

14/15年g峰個陣都出唔到境
有第一宗就有第二宗
全部變政治問題

日本政府:全面禁止支那人入境,包括所有持BNO,BC既黃種人

解釋下何謂個别先？